女子前年倒斃貼滿道符西貢村屋 中醫師涉謀殺 死者母今被控協助及教唆非禮罪 將轉介高等法院

21歲女子前年被發現倒斃於西貢一間貼滿「道符」的村屋內，女子身上有多處瘀傷，事後警方拘控49歲中醫師謀殺。案件至今再有新進展，警方落案起訴女子的53歲母親，控以一項協助及教唆猥䙝侵犯罪。案件今於觀塘裁判法院提堂，被告暫時毋須答辯，案件押後至3月29日於東區法院再訊，屆時兩案將合併並轉介高等法院，控方表示不排除會向中醫師加控其他控罪。

馬姓被告（53歲）報稱為家庭主婦，控罪指她於前年8月中某日，在西貢龍尾村一村屋內，協助及教唆張子材猥䙝侵犯X。

涉案中醫師張子材（50歲）被控於2019年9月1日在西貢龍尾村謀殺女子X，案發當年已被控提堂。

據了解，死者與父母、張及張的女徒弟同住。死者父親於2019年9月2日早上，發現死者失去知覺，於是報警，其後死者被證實死亡。

手joke

白痴老母+神棍，害死自己個女

831翌日發現

fuck the popo

神棍

[香港警魔]黃大仙懷疑有手足被自殺與降魔棍事件

仲記唔記得降魔棍殺人事件

有個智障女仔死左,21歲女
狗方聲稱係同住父母道士四人涉用降魔棍打撚死條女以謀殺拘捕

但
1大量親共報章無故del相關報導
2謀殺案竟然無跟進消息
3呢單野剛好係831後發生, 9月2日
4 就我所知無咩法器係棍, 警棍就警察部大把, 係降魔棍定降魔黑棍就大家自己研究
5 棄養都有合法方式, 如果唔鐘意個女一早可送走根本不用殺人,比個女獨住一層擺明好錫
6 tvb幫手屈死者家人, 但堆符明顯係printer剛print,就算係神棍都唔會犯呢種低能錯誤

何老師

有可能係迫個女人誣告中醫師
你唔制就屈埋你兩公婆殺人

荃灣警局輪姦案,納粹法院簽搜查令恐嚇受害人就證明我的推測

白蛇浸酒

邪教野就算係性交轉運,食古怪野香港傳媒都不停炒花生
呢單死埋人竟然大量親共報章無故del相關報導

姐係班媒體高層下令壓CASE

教人侵犯自己個女

CLS 家庭

碼頭姑娘

女兒紅

.........